[重溫] 突發！元朗真係有社團準備開波！

幫手推撚返呢D 舊POST上黎 日頭已經有人啦 關林卓廷撚事?

突發！元朗真係有社團準備開波！

推

721 中午已經連登有人開POST 連登仔仲負評 笑9人
而家BIN 9你C 人地INSIDER 有內幕料
快撚D幫手推返舊POST上黎

突發！今日唔好着黑衫入元朗

再推元朗鄉黑

光

復

香

港

仲記得當日有人派膠話見到白衫唔洗驚
啤鳩佢地就得
真心on9

時

代

721當日12點連登有人開POST 爆內幕都食成千個負評
突發！今日唔好着黑衫入元朗

革

命

up

屌

20190721
[ONCC-李漢文回應] 【全記錄】元朗黑夜 白衣人亂毆市民 警方接報後35分鐘才到場

20190722
[有線新聞報道] 元朗白衣黑夜 - 元朗站有人追打乘客45傷1危殆 - 有線新聞 i-Cable News

[有線] 721元朗黑夜：重整襲擊事件全過程 (第一節) 元朗白衣人打人 - 有線新聞 i-Cable News

[有線] 721元朗黑夜：重整襲擊事件全過程 (第二節) 元朗白衣人打人 - 有線新聞 i-Cable News

[有線－游乃強、謝振中回應] 元朗白衣黑夜 - 警指南邊圍村無人持武無拘捕人 - 有線新聞 i-Cable News

[商台]【晴朗峰煙】元朗結黨毆打市民暴行

20190727
[香港警察]【警方記者會 ‧ 直播】－交代及回應記者關於721問題

20190728
[NowTV]【經緯線】元朗黑夜－內含元朗八鄉居民恐嚇片段

20190729
[RTHK] 鏗鏘集：721元朗黑夜

20200120
[林卓廷] 【721從未曝光的現場畫面】

20200713
[RTHK] 鏗鏘集：7.21誰主真相

20200826
[立場] 重播《立場》7.21 直播錄像

麻煩各位巴打全部back up哂佢
唔好比真相消失

Backup

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑

推上去

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

黑社會就無事

Push

tui

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

你知我知國際都知，港共係唔認呀，吹咩，仲要受害變被告。惡魔政權，想點就點

唔明點解佢哋咁proud of 自己抗英，明明真係打起上嚟嗰陣，佢哋死傷慘重，英國兵只係輕傷

push push push

不如印返曬佢地當日啲相出黎周街痴

黑警係要選擇性執法 吹咩？

幫推

k

Gchi

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

好post一推

又黎

推，警黑勾結

睇晒去啦
一早知

推 827 着黑衫

聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

0

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

推爆佢 屌佢老味 癲倒是非

推推先

827著黑衫
906九龍見

根本有晒預謀

Push!!!!

屌你老母警黑勾結

有閪計咩 人地有槍

721

推呀屌你老母

你班仆街黑社會唔好以為大家唔記得你地

Backup 唔晒sor

果然係元朗共和國

唔好以為香港人會唔記得

Reddit upvote ⬆️

PISH

出得呢行遲早要還

呢班仆街真係要鞭鳩佢地一世屍
果個巴打開post 真心收到風想救人
班連登撚屌懶醒喺到屌

報驚

唉

屌你老母727之後縮撚晒入老母閪到啦

push

梁福元個撚樣都有份啵

藍絲屈係黑衣人721前挑釁在先 點樣搵證據駁佢地

點都要推

要多啲人睇到

鄉黑屌你老母

推 推 推

啲藍絲又話打人就係唔啱 都冇原則既

Pish

平常心面對敵人既把戲

抗英聖地
諗番幅跪地圖

鄉黑佬死全家

lm

推呀

只要勝利者係共產黨，721係永遠冇合理結局。

其實信唔信都好 咪當得個知字小心啲囉
樓主講明只係想提一提大家都畀班on9屌

重溫重溫

警官黑

當我們站在黑社會對面的時候

誰是誰非 一目了然

咁努力澄清做乜
勝者為王

港版64

支持元朗鄉紳捍衛地區和諧，好人好事值得大力表揚

Suck channel好似中招 del緊channel d野

llm

推

芒post狗 ：睇唔到 上一頁

推啦，件事一日未解決都要繼續推post

發生咁既事大家都有判斷錯 下次如果有人爆料 記住帶定gear要自衛

要講返

真歷史

Tui

推！

7

2

1

我記得仲有個咩飛天南可惜佢最後飛唔到天

歷史不會被磨滅的 我們都有好好記住真相

警黑勾結

根本撐警會個日已經有個藍屍話左佢地會721係元朗打人啦～

黎

但不會出九龍/港島呢句真係好撚好笑

推..........!!!!!!

要求獨立調查委員會 調查721

呀啟昌個fb仲係到

Push notifications

但係721之後果一個星期傳嘅流言（例如流浮山刀手）其實反映到所謂朋友消息係可以幾唔可靠
情報戰中點判斷情報真偽係好難但又重要
所以我唔明點解成日有人串fact check文化⋯⋯

其實真係全世界都知，政府敢做唔敢認

查完啦
向前看呀

再推，比多啲人睇

藍絲：我見唔到

A

好post必須重溫

社團同黑警係同一班友

流浮山刀手 流傳得咁勁都係因為個19錄音 條友講野都係派膠到仆街
fake味農

但佢721呢D, 唔單止係個一日, 早幾日連登已經有D fb鄉黑page / 何妖 / we7群組都有對話比人CAP到

只係個陣時大家唔當係一回事, 亦唔覺得佢地會真係吹到咁大雞
點知真係

呢班垃圾

[當日3大突發拎]
721 中午已經連登有人開POST 連登仔仲負評 笑9人
而家BIN 9你C 人地INSIDER 有內幕料
快撚D幫手推返舊POST上黎
日頭已經有鄉黑, 亦事前有內幕料爆對話圖

突發！今日唔好着黑衫入元朗

「突發」元朗鄉黑已出車

突發！元朗真係有社團準備開波！

推黑社會